2019倚天屠龍記 (105) TVB 星期一至五8:30pm 楊逍與六叔

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

推一推先

推呢邊啦

楊逍

Push

敏黨留名

老牛食嫩草，屌爆你老母

楊左使食返件後生過佢個女既補數啦

綠叔

不悔俾個呀叔食咗啦

yo

六叔精通蠱毒

敏黨呢？

依個版個楊逍仲要睇落後生過因綠叔咁多

頭先個#1

迷若

綠叔:淫人妻女笑呵呵

敏黨係到

下節 芷若敏敏 第一次交鋒

最頂個呢

我都唔知講咩好

到

邊個post先真

睇見楊逍，我個心都好撚痛

係幾年前
我同一個寡婦結左婚
佢有一個已成年既女
後來嫁左比我老豆

咁我繼女就做左我後媽
而我老豆就做左我女婿

兩年後我老婆同我生左一個仔
佢係我後媽既同母異父既細路
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生左一個仔
佢係我細路
但佢又要叫我外公

我係我老婆個老公
但係我老婆係我後媽個阿媽喎
所以我係自己既外公

到左新年
黎料啦

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話:「多謝老豆!」
我又答返佢:「唔洗、舅父!係呢，咁我果封呢?」
「你都痴線，我結左婚啦咩?」唉，我自己都亂左...

食團年飯果陣
我係抬面上面放左一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫左聲 :「多謝外公!」

好彩唔係街姐
唔係真係比人捉去青山訓一排
而家諗返自己真係痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

佢地好似唔諗住過返嚟

緊係依個

推呢邊

敏黨全面進場

唔係佢一開始搶女 又真係唔會咁嘅
唉，好難講真係

呢邊

之前都試過
即討黨累事

由佢哋

推依個啦 冇#1點搞

芷若

\

冇不悔睇啦

父債女還
抵啦

頭先峨嵋個度點了

宋狗

話係處都無人信啦

我平胸，我驕傲，我為自己省布料！

宋青書

敏敏出場了

敏呀敏呀

敏敏

敏敏敏敏敏

敏敏出場啦

缺敏

武當幾開通

敏黨出動
敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏

d敏若黨掛住丁唔開post

敏

做乜鬼

道發自然

芷若係屬於宋青書既

敏敏好靚

好平

成日叫佢妖女 好慘

敏敏呢個髮型都好可愛

冇留意已經1001

收皮啦

三丰黨留名

推邊個

加2行眼淚
唔駛點p

呢個

開定啦106

隔離一樓

只要是鈺琪我什麼都可以

旨日可待

其他人: 得峨嵋咋
我順的

我投降

芷若bb

經典一幕

又同你個3個垃圾家僕

宋厹把粵語配音

屌 下次比返1001果個開啦on9 爭撚住做乜9

六叔同魯魯修 orange一樣食蘿莉

平到仆街

又薄

唔係啦今次

最憎啲女小妹前小妹後

崆峒仲出嚟出醜

呢條友都算義氣仔女,可惜太衝動...

浸過強水既

個份妖女神態 敏敏好正

岩岩個側望 靚到

劍都拎唔實

好正

我平胸我驕傲

仲要開得柒

好痛

如果你有先算啦

John wick

抵死啦柒傷拳

推呢個啦，隔離唔啱format

係咪崆峒派既劍法？

咁犀利
咁都斬到1隻

兩個post同時推

逍敏好似冇乜波路

敏敏萬歲

其實跟返個規矩開邊個開都一樣 但係要跟返個#1先

點解果邊咁多人

咁樣推力好弱

敏敏好惡

佢哋嗰邊無人就會返過嚟

我若屌得好

出黎同我打

若敏交鋒

不要欺負我若

兩黨大戰

個邊係即討黨

趙敏可唔可以放過芷若

究竟有內力定冇內力?

準備出黎搶啦

敏敏呷醋

呷醋喇

其他黨人數>>>>>>>若敏黨

蒙古雜種敏>中原正統敏>vien真=波c人=不悔>阿離>>>>all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>整容芷若

個邊開先

好cute

死八婆

空洞派D人柒夠未

師姐唔敢出聲

宋狗準備出現

今日芷若同敏敏平手

芷若世一

敏敏真係好靚

芷your!!

係即討人數

芷若好武功

敏敏妒忌

我敏世界一

凌波微步

走開啦宋狗

呢邊得返舊巴打

我敏敏敏

死開啦宋狗

條垃圾

啱

就憑你條垃圾學人代替人

芷your閪面都閪得咁正

宋狗配音真係好狗公味

青書狗

敏敏睇緊狗咬狗骨

厹到

屌你老母超人

狗公到

好撚狗公阿屌

仲記得佢比張狗秒殺

用獨孤九劍啦

比個玄冥神掌佢

敏敏要教訓
恰過無忌嘅人

不了

隻手

仲得閒溝女

比敏敏撚

睇唔明
冇內力仲有輕功?
仲運到勁出招?

屌

絲打得唔得

點解唔打死宋狗 咁咪一了百了

隔離應該快爆d

敏敏d 微笑真係靚到

搞唔掂

條垃圾square連厹都輸

連登冇絲打㗎喎

宋狗真係狗黎

過返去對面推先

切佢隻淫手啦

到時105亂晒

姦哂娥眉啲囡

連埋師太

難啲 930即刻慢晒

有鳩嘅絲打

樓主，我們到了，你在哪裡？

師太做左咁多年戲 可唔可以比返D專業黎睇下./...

問下姐

爆完過返嚟

有一個有鳩絲打

佢得碌大隻眼喳嘛咁多年都

隔離嗰個無視佢

慢哂

睇吓隔離post#1

好亂吖屌

呢度24
班痴線佬

呢邊開返佢地都慢咗啦

推依到呀 個邊個#1出左事..

屌後生既師太 都唔屌依班大陸G

應該閹埋

果個唔係手足唔識放

過隔離講嘛

到時一個105 一個106

即討黨

下次要小心啦

唔係#1 咁多嘢哂咗啦

懷疑隔離個即討黨特登搞事
即討搶住開post

應該冇人開106會過返嚟

芷若扮夠可憐未,敏敏快d殺左佢

過去特大紅字?

唔洗啦

我若係可憐喎

留名支持

由佢地啦
佢地即討完會沉架啦果邊

隔離post條友 開完即刻走咗

最大最惡黨

唔好諗咁多啦

下次快手少少咪得囉

推返快過佢地就得

畜牲黎

真可憐都比人話扮可憐先最可憐

都係，15分鐘應該唔會爆

成班on9仔

我已經盡快撥亂反正
仲以為自己好柒

就完應該爆唔到

宜家仲係小白兔

自己友都唔認得

咁都認到

唉 唔係唔比大家開 但係都要識開咖

真係唔駛
下個po做好啲

有個唔識既衝埋黎
都唔捅佢一刀
比人偷襲點算

一開左隔離個post 搵唔到敏黨

笑死好撚型呀

張狗狂奔

無忌兄弟

大魔頭都話小白免

係我呀係我呀

好小朋友

食個飯番黎又分裂左

小黑兔

唔好幫嗰邊推 咪理佢哋

即刻過番黎

咩我地
得我之麻

之後畀張狗滅絕逼癲咗

過返黎啦你

個度都唔知佢地up 緊乜

返嚟喇

呢獲g持你

搶住開冇問題 試下做返啲基本野先

黑化芷若真係好撚黑人憎

咁就認到

請珍惜善良芷若的日子

集中留言
由佢自然爆

我寧願你喺呢個洗歌詞版

唔好咁啦

就係見到你 以為隔離先係正post

最下層咁濟

請珍惜芷若黑化的日子

唔好咁痴線啦大佬.jpg

睇名都知入邊個

明教d卒好似多過六大派好多

又唔好

點架你老未 推邊撚個架
即討po就算撚數啦 拿拿聲推完咪算囉

推快啲嘛

無忌寶寶撲過去果下

周癲好on9

大家唔駛係個邊推啦

返過嚟留言
快手爆1001

衰滅絕+張狗+自己

唔好呀
唔想睇到一大堆垃圾

就算唔黑化都係我敏>若

若黨
黑唔黑化都鍾意

岩呀
入到去見到#1都知唔對路啦

on9癲

周癲

放心一定推唔爆

Agger

諗住推快啲

無忌寶寶隻眼仔好大呀

生生死死
啊唔係
誰能及我驚天動地

左使

你終於翻黎 岩岩見你起隔離post

你都過埋去啦

咁隔離post 係上面 無諗到有人會重覆開

專一的楊逍

逍

逍哥

Dllm

出靈蛇島之前既趙敏真係好正

今集楊逍係咁喊

隻肌膚好幼嫩

敏敏太屈

好撚型

想奶

你個女比個阿叔食撚左啊屌你

事實

楊逍真係好搶戲

為若b要全力推

心痛楊逍

@芷痛若一陣開定106

但鐘意

我覺得初見面白衣look最正

頭先都冇喊

無忌

最後洗白完先正
巳經離唔開張狗魔掌

楊逍真係好慘

鬼父

佢可以揀咩

一入去個一樓吉嘅

今集楊逍慘撚到

楊逍好男人

之後都正 不過好虐心

唔準在搵佢 當初既承諾

一見到d post 話敏敏先知係流料

咩使命
送野

若

深情專一好男人

張狗

呢幕加首何為永恆就會好感人

賢妻若b

黑化芷若打張狗真係好爽 出返口惡氣

好撚sad

教主

誓師大會

佔領大都正式啟動

有黃衣女撚番佢

好深情

唔係㗎 隔離係咁話敏敏唔好 佢地真係好無眼光

嫩到底

有冇人覺得常遇春好似微辣個霍哥

推

張狗好撚蠢

個女走埋
孤獨老人自行了斷

邊度有人J張狗佢咪係邊出現

蝠王真係好撚似haha

抗元英雄劇就當然係抗元

撚張狗嘅敏敏係最正

又型又深情
真男人

丐幫出場未

你仲蠢

海味咁大波

點解說不得咁耐冇出現？

嗰邊得返啲過街老鼠
有三分之一都係show blocked user

支持正版

素顏都認得出鈺琪

話敏敏就比你地話

世界第一☝️

依家民族風嘅敏敏好撚正

左手面

敏黨!!!

趙敏個西樣

我意思係呢版張狗好黑人憎

死張狗

真

有九劍 無內力都唔驚

廢物掌門

為芷若bb要全力推

妖，我又覺得張無忌好似羅志祥啦

打死佢!

我都想比敏敏撚

右手面

係咪咁先發現原來入錯po

殺左個老太婆啦

眼睫毛好長

就嚟追到個邊

斬手指腳指

為若b要全力推

大家努力呀

好想用佢秋頭髮打j

又柒

好毒吖，趙敏

Wtf成part蝴蝶谷cut撚左咁多

一掌

四川妹真係白白淨

除衫啦 我想睇

鷲哥

冇雪氣既

小淫賊

敏敏係淫賊

咁渣

除曬峨嵋d衣服

係 咁都有老翻

無恥淫賊

快

趙敏要除晒全部峨嵋嘅衫

敏敏串到

快d除喇

第一代女權西

當眾強姦師太

敏敏最後個SHOT

臨完仲有敏敏closeup

支持

敏敏好型

ending個shot又幾正

快點

可發到

敏敏拔劍果下好正呀
好英氣

趙敏先係小淫賊

敏敏口德-10

何為永恆

趙敏好9

NOOOO PLZ
請勿玷污此正 post

淫賊配淫賊

你屌埋我份

趙敏識玩

係好姐姐

同d黨員...

落地獄

但眼前是你 背後有她

冇敏黨就知流料

右使

點解兩邊都幾百個posts

右屎

生生死死看透雲淡風輕
轉身道別遺留身影
紛紛擾擾世態忘我爭勝
最後難免都敗給愛情

多多少少血債還極不清
刀光利刃難屠心傾
追追趕趕劫數磨折本性
愛恨仇怨為何像注定

誰讓我值得 一世留下
名利常耀眼 都水月鏡花
離別了是非 放下固執拋開天下
但眼前是你 背後有她
誰讓我認真 相信情話
年月來做證 等傷害結疤
無用求甚麼 你是我的光輝天下
若你陪伴我 會後悔嗎

怎麼等到雨過還未天清
朝思夜慕沉迷不醒
即使得到世界仍要打聽
你在何處願尋著記認

誰讓我值得 一世留下
名利常耀眼 都水月鏡花
離別了是非 放下固執拋開天下
但眼前是你 背後有她
誰讓我認真 相信情話
年月來做證 等傷害結疤
無用求甚麼 你是我的光輝天下
若你陪伴我 會後悔嗎

生生死死看透雲淡風輕
相爭或者可以暫停

下集 范右使出場

劃啦 劃花佢就岩

想睇嘅留名

右使來了

敏若兩黨推po

有無敏敏最尾個下cap圖

范右使

慘啦有人若b變花面貓啦

呢個造型好正

搖飯

人太多

范遙

愛右使

收皮

同我一樣

敏敏真係無死角

兩個po近乎同步

之後就

想睇佢自己除多啲

右使 滅絕

留言已經追番隔離

范又屎條仆街仔

愛蛇STOP

咁撚惡毒

其實留俾張狗享用

白色強人好似劇力幾萬鈞

食撚屎啦趙敏

劃花佢冇得同張無忌結婚

終於多過隔離

有feel

敏敏高清圖

隔離收皮㗎喇

明天來了

唔劃都結唔成啦

完顏鴻烈

預告全劇透

隔離即討黨

生生死死看透雲淡風輕

呢首真係

咪又係垃圾

加埋其實爆post

想知一直以來支持周同支持趙既比率係幾多

做咩搞分庭抗禮

做咩有張咁黃

聽到喊

芷若：我自己除

右使完顏洪烈黎喇

敏敏最尾果下 係最撚靚

你望下隔離#1

可能我哋推得太快 啲即討睇唔過眼

芷若bb好靚

右使係敏敏邊個
同教主距離幾大
周生mode

胡夏=周深 >>>>>>>>>>hana

準備踢爆同師太嘅私情

係敏敏師父

師父

右使係搞屎棍 垃撚圾

好少見即討爆得1個

下下都靚

好撚有feel

范右使都幾型其實

佢地入黎鳩up兩句就走

祝緒丹世界第一

左使>>右使

右使不嬲都型

聽完就會諗起好多敏敏嘅畫面

第一

應該係佢哋

左使完勝啦

心碎了

係宇宙第一

楊逍太瀟灑

邊個淫若

係咪話中有話

你地睇吓啲即討講咩
金毛獅王都變西毛獅王

唔知點解 硬係覺得右使個樣好怪

你估下

淫敏

冇得輸

其實即討黨都好得意

我願埋名隱姓給你安穩

On9到

仲入去睇嚟做咩

誅殺之

應該講緊個演員

其實佢冇錯
金毛係做過西毒

射雕西毒=感冒獅王
神雕西毒=右使

左使太淫啦 剩係識得姦淫良家婦女

留係呢度 咪曬時間啦

芷your no.1

黑子

南慕容

此生為你不變個首諗多啲

差啲中伏

迷敏

仲有金輪法師

最尾個女

黑子 十 白只
黑白配

sorry

又幾似

中咩伏
Show blocked user嚟

淫我若仲要紅字

0.5/10

除你衫呀拿

兩個post係做咩

左使有排還呀

第一張嘅敏敏靚到癲

除敏敏件衫？

英氣

想

佢退出樂壇

零死角的女人

芷若咁多內衣圖

有冇得敏敏一個既呢啲黑白圖 想做wallpaper

唔退出都得嘅
叫佢自己毒啞自己

求其揾阿婆都唱得好過佢

每次見到個滴墨水都好有feel

敏敏不要哭

敏敏敏著我一齊剝芷若光豬

係

巴打點cap到咁清

no
右使做金輪法王
條友做過好多武俠片

邊幕黎

咁之後剩係呀呀呀呀呀

咁又唔洗 離開星夢就得

呵返啊敏敏

誇咗啲

佢係咪一路睇一路cap一路mon po
仲要咁清

大家應該聽下陳庭欣啱啱果集流行經典50年
真係你呀媽唱仲好聽d

有語癌嘅講清楚啲好嘛有冇搞錯

眼先係重點

西毒 上套神雕 金輪法王 嚟緊果套
黑子同佢金庸常客

自己p圖啦

點解可以咁好戲
睇到好心up

眼都紅晒了

好心痛

覺得佢好好戲同時又好心痛

馬明

啲眼淚喺隻眼郎下郎下

下面個張幾有江湖feel

老江湖

牙若好型

睇到想喊

情劫難逃 情為永恆

原來小籠包個套佢係做西毒無睇

黑化又得，清純又得

武俠專用

唔緊要 我都冇睇

總共眨四次眼

眼珠向左兩次之後向下望

祝祝戲路好廣

諗起佢阿哥點出賣佢

我哋有個熱血黨員係另外嗰邊開緊戰
我哋要唔要幫手 叫唔郁佢過嚟

唔想

敏敏可以做到隻眼好精靈又可以好悲情

由佢啦
咁大個仔
自己識諗嘅

Not You

仲有任我行

好想抱敏敏入懷叫佢唔好喊

後面D劇情真係去得好快

做乜

總之乜情感都表現到

巨龍都喺隔離post

唔洗勞煩你，交比禾

有冇人覺得王爺有D似叉燒炳

想咀埋佢

搞咁多做咩

放學，返去煲劇

巨龍喺嗰邊好活躍喎

但係我唔同意芷若嘅本性係咁衰
大家以事論事唔該undoubtedly 芷若係受佢嘅經歷影響先會黑化

Why two post

中後期完全被虐
好彩搶婚扳回一城

唔好同個邊癲啦

同場海味由細到大都只係識燈大對眼做戲好大對比

淚眼汪汪

睇吓隔離#1你就明

隔離#1出事

嗰邊即討黨#1 咩都冇我見有人話開番個正常 post 所以就開多個

去到邊都淫

都係個句

大家下次開post小心啲

有個on9仔連#1都無都走咗去post 跟住post多個

又on9又快

有個新黨員少不更事
同啲盲反嘈

又黎

算啦，立場既野佢地講極都唔明
標準既野又係要用佢個套
講嚟都冇用

覺唔覺嗰啲選美入行上幾個月訓練班就話自己係演員好奇怪

我叫位敏若黨手足睇新笑傲
佢認真左 我依家有d擔心

巨龍都係嗰邊支援緊

呢個問題 唔知嘈左幾多次

又時候要沉默是金

演員係一份職業
咁講法的確係演員，只不過係新演員

你死啦你

金庸作品御用演員

就算我地傾左咁耐最後一致 come up 到嘅結論可能就係 趙敏芷若都有做錯鍾意邊個多啲見仁見智冇絕對啱絕對錯

得個惡字

總知我愛敏敏 其他不理了

又係01
睇一半就夠

諗起之前睇過套台劇入面講咗句
到底甚麼是好人甚麼是壞人你有標準答案嗎
不過child登啲人應該唔明

其實係邊個

講真我睇想有港版新倚天睇
有得揀邊個想睇大陸嘢
Cctvb真係電視業毒瘤

倚天都成60年前
仲有咩好爭論

食完麻辣 係要爆一爆

嘩

辛苦啲清潔工

啱
大家其實只係因為對於角色嘅喜愛而有分黨派 但係並唔上升去到演員嘅層次

好似我咁我係鍾意敏多啲
但係陳鈺琪同祝緒丹 我都鍾意

CLS

根本香港都唔打算拍

公屋妹又做乜
係咪又發作

三舊 一野爆出黎 好爽

沖得走

又醉撚咗
唔該唔好再quote

屌 公屋妹做乜鳩

愛蛛請留言

屌你電視劇post都有屎圖

我無醉！"

又飲醉啦屌

quote嘅人咩心態

咁都睇到

屌 真

黎呢個post就係為左睇你圖

公屋妹你食屎啦

我都quote咗下 發覺做錯嘢

無醉 按摩緊 可以傾計

點睇到

痴撚線

好多00後未睇過

食返自己啲麻辣屎先啱

DeLayNoMore

新圖

完全封鎖

去toilet

唔好quote

唉 所以話

企硬 take嘢衰硬

唉 大家為公屋妹默哀一分三十秒先

原來兩個POST分開左
我仲諗緊點解推得咁慢

我同蛛兒嘅合照 我係藍色嗰隻嘢

都係嘅

咪撚quote 啦屌

你地好少見屎圖
比你地望下

吊你

我跳緊

屌你陣間俾啲大陸仔
見到我哋個倚天post連屎都玩埋

點搞啊

你老味屌鳩公屋妹貼屎圖但係自己又quote

你凌空咗

無啦

今時今日拍唔出了
人才都返晒去大陸搵錢

鬼唔望佢下次再影屎相跌撚咗部電話落去同啲屎浸溫泉

我有其他 要不要

打7丁敏

留名果set圖

gay test pass

我地係敏敏心目中既形象冇啦

用廠景

交公屋妹出去咯

你講 而家算點
喺大家面前po啲啡色嘢

屙比你地食

曉飛

一陣啲人總結咗啲屎上去比鈺琪我地咪仆街

MOLA MOLA

始終睇劇背景交代唔夠多
睇書都要讀過下中史先
00後就

合拍都好呀 可以cap水拍

真
中後期好虐心

跳呀rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

唔好再quote la
想睇我仲有

@鈺琪BB就是我的一切 唔好總結錯野上去

tvb邊有錢拍
你要我成套劇睇佢平時拍開嗰個山頭斜坡？

唔肯氹本

頭先係隔離po屌7班屌尻敏敏既仆街

一陣直接開107？

整返幾句平反64 天滅中共口號
仲邊有大陸仔咁上

我唔想block你

敢

右邊隻野飛起左,識輕功

見係你

唔洗理佢地啦，立場都唔識

無得輸

你終於過嚟啦

cls

好變態

Dllm公屋妹

我係藍色嗰隻 工作人員叫我跳起 話個效果會好啲

簡單講 就係無心拍亦無錢拍
你睇佢哋拍降魔的就知

唔係降魔的差
而係資源少，可以做嘅嘢少
就連份稿都係佢哋搞比賽出嘅

你認為高風險低回報嘅劇目，大台會做咩？

公屋妹正常返先解block
頂唔撚緊

why

咪撚quote啦屌

咪再quote

屌公屋妹係咪又飲醉，小心跌落屎坑

咪撚再quote張圖啦屌

唔駛屌
大家立場唔同

你同佢係條平行線，點講都唔會有交集

無用，有班仆街專登quote

我屌點解會咁
香港01班人睇住我地玩屎
我啱啱食完飯咋

Hk01

咪撚再quote

平行線，所以佢永遠會係你隔離派膠

屌
好嘔心

食啦新鮮熱辣

Hk01妓者辛苦了
唔好po錯圖

幾時上hk01同微博

我屌撚晒quote公屋妹班撚樣，真唔識定扮唔識呀

反正佢地點講都唔會阻礙到對敏的愛

嘩，有屎

@陳鈺琪愛人 你咪撚再quote

sorry sorry 一個唔覺意 quote 左
憤怒鳥得濟

行開一陣 又到PO尾

飲左少少咋

公屋妹 你仲醉過尋晚喎

我啱啱肚屙 都冇放上嚟

厭惡性工作

可能會講
呢個po啲人都係白卡人士

詳情可參考03倚天
演員一流 場境九流

屙咋 無玩

唔好啦
冲咗廁

新定舊

我都俾你地講到想柯屎

咪係

始作俑者

心動不如行動

痴撚線玩完精玩屎

呢個支持

03算好

新，不過睇咗

屌 我淨係睇幅圖已經覺得臭

啱啱all完

以為會員：心理時鐘返出嚟

佢仲差尿未玩

咪係
未見過屎咩

擺啲屎過隔離
我地就考慮一下原諒你

講還講...

推post新方法

你哋班人又夠鐘發癲

得，我潛
你哋慢慢

排毒討論區（1）

係01 sor

拍咁多年都係嗰啲景好難入戲

咪撚搞，佢真係會痾尿落街

屙屎咪去屙囉 做咩要貼圖呢 難為我岩岩食完野返上黎

好惡毒

笑死

下個post名

公屋妹癲撚咗呀

公屋妹又飲醉咗？

10 你個頭, 咪呀你地

小女子只賣東西， 不賣身

講遇講唔好貼圖.jpg

射精落街 射尿落街

黑色的

唔好 quote 屎唔好quote 落下個po

我想嘔

推爆佢

咪撚再quote張屎圖

快d下個post，唔想再見屎

995

no plx我撐你的

快d